睇加泰就知，咩佔領道德高地完全係垃圾

有坦克就贏
烏克蘭咁就成功

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

你有冇坦克

道德高地

道德高地唔係垃圾
但你係道德高地比敵人一野轟落黎都唔反抬就真係垃圾

you no tank

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始